「唇茶找數」已捐星火 $41437

「唇茶表示」以為十月十日爆買黃店我就會驚？

唇茶全體表示強烈譴責呢班咁可愛既香港人

明知要等兩個鐘都等！

你地係咪痴線架！

其實唔係 我地係入面一路做一路望出去

睇到既係香港人可以有幾團結！

之後我想有個機會同今日買唔到

或者等左好耐既手足講聲唔好意思

仲有比左錢等得太耐無拎既手足

我地跪低係有原因 可以留意下面張圖

我地已經盡力做但係唔想之後買既人等太耐 所以舉白旗跪低了

雖然我地跪低左 但係我地係唔會知錯架

我地係會堅持到最後架！
所以七點半左右決定繼續！

結果 我地十點再次跪低

我想講今日我地太多甩漏

飲品未必會keep到本身既水準

所以決定捐款不扣除成本 只扣$6000租金

希望大家會原諒我地

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

旺角全日生意額 $26312
尖沙咀全日生意額 $17795
無名氏A捐款 $500
無名氏B捐款 $500
毅進星 $100

無名氏C捐款 $50

9/10外賣指定捐款 $1080
10/10唇茶Tips $1100
唔好再比我地 再比都係會捐出去

總數$47437 扣除$6000租金

最後我地為星火捐出$41437

呢個數字遠遠超出我地所想

雖然我地由朝做到晚 飯都無得食

但係相比起為香港付出既手足！

咁樣我地係唔會驚架

最後希望可以幫到咁多位義士！

錢已捐 你地唔好錫我春袋呀

係搞呢件事既時候 唔小人會覺得食人血饅頭

或者從中抽水 或者收手續費之類

所以為表清白 我會好詳細咁list出黎

以下係簡單版

以下係旺角詳細版

以下係尖沙咀詳細版

我地個良心仲未跌 絕不偷呃拐騙！

光復香港 時代革命

支持！

遲啲得閒經過旺角先拎番杯嘢飲

推

屌你地係咪傻㗎 想做撚死自己啊？

咁沙塵？又等住我黎懲罰你

push

多謝你。支持！

找數真漢子

樓主 我愛你

反正成日幫襯你
做少一單生意樓主蝕底姐
下次再嚟懲罰你

Good job

咁撚串？轉頭經過就買多杯

嘩 屢勸不改
繼續懲罰

醒幾舊你員工啦
見到d單想喊

要懲罰

仆街 好嬲 要再懲罰下

真

去到見到條隊嚇到走左
第日再懲罰你

好想黎幫襯

加油

琴日去咗懲罰其他黃店，遲d先再懲罰你

真找數

支持

仲捐比星火

屌你唇茶識唔撚識做生意㗎，on9㗎？

等我過嚟買多啲袋錢入你袋

呢個post睇撚到我毛管楝

舉白旗.....

屌，點可以唔支持
多謝你地

狠狠地！ 繼續懲罰佢

飲撚曬你啲茶

仆街一定要再去懲罰佢

成日飲

支持 樓主好波
經開一定幫襯

又挑機 憤怒了

多謝樓豬
btw樓豬手字

好感動
多謝手足

樓主真係好靚仔

飲到你水喉冇水出

你地真係痴撚線
本身d野已經好飲桃膠又正
尋晚買唔到今日一定要飲返杯大B7多桃膠

你唔好以為跪低一日我地就會放棄
我地會繼續懲罰你

Puah

找數真漢子
好撚癲

支持，識捐一定捐星火，最少唔會收你音響費

睇黎要罰到你得水賣

真係做到佢哋哽咽

等我再懲罰 買十幾廿杯返去浸浴

大刑事後

你地啲茶真係好好飲 十卜

多謝！

有咩問題

你地好好

仆街 我一出去就要用錢懲罰你

有圖有fact check ，所有野齊哂料，GOOD!!!!

最憎人咁串，要繼續懲罰

屌你老味 捐果小小錢係度認屎認屁
一陣去飲曬你D野睇你點死

我平日再過黎買！

gchi

搞錯 不扣成本捐
大大力再懲罰

你地真係好癡線

屌 真係要懲罰你

飲哂D茶先

好撚串同連登仔宣戰

其實今日心情好down, 好彩有d正面post, 見到毅進星笑左一下，係時候重新出發，大家加油！

兄弟爬山
各自努力

支持 多謝良心老闆

繼續罰你

G持

記得慰勞下員工, 遲D黎懲罰你地

懲罰呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

咁撚柒串！
下次一次過嗌廿鳩幾杯做撚死你地 哈哈哈
唇茶今次仲唔死？

已markbook懲罰

支持講得出做得到

行過一定幫襯

有問題哥個好似係612

好撚感動

好 講得出做得到

咁串咀
飲到你上市做到你仆街

串到

多謝你地 辛苦哂

我決定會加大力度懲罰你地

BTW多謝你地 大家一齊加油

夠癲夠誠實 要推爆佢
再用金錢狠狠懲罰佢

我嗰杯要還嫁，贏咗喺煲底先還翻俾我

好波

真漢子

💪🏽💪🏽💪🏽

如果唔係捐去邊

痴撚線 連sales detail都放埋出嚟 唔狠狠咁懲罰佢點得?

屌你老母，我係香港人啊

屌， 香港人搞到睇字都想喊

lm

CLS想同香港人鬥？

遲啲路過再支持

支持 做到你仆街

屌你班香港人真係痴線呀喎
香港人,反抗呀

飲撚到你冇晒桃膠！！！！！

成五萬蚊生意
員工好慘

咁串 再黎罰你

唔會放過你地 要再懲罰過！！

音道基金係612

好撚掂呀老細你

我就係要哩d

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

好痴線...啲單

睇到依啲post真係忍唔住喊

繼續用金錢大大力懲罰你

錫爆春袋

決定飲你飲到腎虧

你咁串，一陣就去買

又想黎過

支持

諗住罰完無事？揾日過嚟再懲罰過

琴日等太耐飲唔到
今日再飲

樓主好偉大呀

樓豬真係正仆街黎
等我地繼續懲罰佢
唔好再俾佢做生意為禍人間

多謝你地

大大力懲罰你

罰撚到你係咁舉白旗先

既然跪底咗，俾返個認證你啦

良心小店
大家要繼續狠狠咁懲罰！

妖孽 居然開舖害人 睇黎要再罰你

迫我去懲罰你

咁撚串
下次嚟九龍懲罰你

做你員工好慘希望你班撚樣唔好淨係逼爆一日幫襯，平時都多啲支持

罰你！

居然懲罰都唔驚？！

好撚顛

要去罰下你

要繼續懲罰！！！

點會唔信你地 有心啦 多多幫襯先

多謝你啊
員工都辛苦曬
之後記得扣除成本人工 好好慰勞佢哋

仲有好多其他黃店需要懲罰架，同時罷買罷食藍店，睇你地點做落去

感謝

痴撚線手足，你話唔大大力用錢懲罰你點得？！

哇我屌，呢啲真係良心港店，要懲罰到你變天仁茗茶

利申：少飲港女奶茶

屌，要罰撚到你無茶賣！

良心

遲啲要懲罰你地

多謝你地

睇黎呢幾日又要黎搵你地
B1微甜真係好好飲！

痴撚線公司

咁樣做, 真係要狠狠懲罰唇茶

CLS鋪頭

我想黎應徵

琴日無機會罰你班仆街
以後每次經過都一定會狠狠咁懲罰你地!!!

咁臭串

感謝 感謝 仲有 感謝

好感動！

要大大力懲罰你

辛苦了

強

成日都見唔到樓主
早一日去懲罰左等你地做少個唔洗咁辛苦,之後問樓主個fd樓主去左邊
你個fd話你死左

出面有post 講星火，呢d 時勢當故仔睇下好了

好撚癲

多謝你!

今日買入唔入到老細袋？

respect

痴線好癲

係咪痴線....香港好在有你

成本都唔扣，痴撚線樓豬
以後一經過就黎懲罰你間舖+錫你春袋

屌你，臭串到

睇住你地由旺中開第一間鋪 擺menu上黎比人笑店名
到呢家黃到咁 加油

你唔好咁痴線啦

好嘢👍🏻 又詳細又透明
下次經過懲罰你

信唔信飲到你日日跪

垃圾8點黎到唔比落單

仆你個街咁樣出黎嚇鳩我
下次買多幾杯

以後去親旺角尖沙咀都會嚟幫襯
尖沙咀店隻pepe bb好可愛

你咁樣我係唔會驚嫁 下次排3個鍾都要飲你

你真係抵罰！

叫其他黃店情何以堪

老細好癲
為左懲罰你，決定一陣收工特登過海買杯先
利申 港島撚

大佬唔好咁痴線啦
琴日等左三個鐘先有都值啊
d員工仲同我講話佢地琴日嘅人工都唔使樓豬出 捐埋出去 真係癲癲地
繼續排到佢地仆街 ！

屌你老母等我買嚟當水飲先得

真漢子！！！

樓豬杯茶好靚仔
辛苦曬

Respect

未飲過有無地址？

繼續懲罰

樓主好靚仔

Push

感動

辛苦晒
不過唔會阻止到我黎懲罰你
一陣間就黎

正ar

自己上網揾下啦

講得出 做得到

太多黃店啦
下一間就輪到要懲罰你地
咁串吖拿

睇嚟要再懲罰下你至得

香港人真係cls，個post好催淚

你真係好撚串嘴

嘩，咁詳細，拉高晒個standard。

dllm垃圾黃屍舖
陣間唔比錢你洗對自己唔住

咁撚detail 要狠狠咁懲罰呀！！！

辛苦手足

今日買仲要唔要排先
琴日見住啲單打左三個圈

樓主！下次出mk尖咀會狠狠地懲罰你地！

樓主要改名做Lip tea

等要用港幣狠狠懲罰你地呀！可惡！

我要再罰！！！
btw枝白旗好得意

咁撚串 再罰多你一獲呀拿！

CLS
唔好好懲罰你都唔得

入定貨未 驚你唔夠賣

覺得就算唔捐都冇問題

屌你地真係痴撚線架喎

痴線！
嬲到我好想喊

扣埋夥計人工成本先呀嘛

仆街 見你咁串 再懲罰你多次

支持！巴打旺角鋪新開張果陣已經有飲！
桃膠真係好正

你贏！

同佢地講冇用架 唇茶班人痴撚線的

老細好靚仔

支持支持

嬲吖 聽日繼續懲罰你

毅進星100

係咪痴線嫁你地仲唔知驚, 我要見親都懲罰你班友
Love u all!!! 辛苦哂!!!!

樓主都幾串 我睇下幾時飲到你開多間分店

仲咁串! 要繼續懲罰你!

你仆街啦

而家就落樓買爆你

等我啜哂你地啲桃膠先

講得出做得到，好嘢。

絕對支持

G持樓豬真係好靚仔

痴撚線 要好好懲罰你

Tui

多謝你地啊好感動

咁撚痴線見到啲單都驚

睇嚟要Keep住懲罰

多謝，會繼續懲罰你哋

個人覺得 平時啲桃膠太淋
琴日啲桃膠unun地好似珍珠仲好食

琴日等茶嗰陣聽班仆街話唔撚要人工喎 好撚柒串架

會繼續支持！

你地好可愛 放假我再黎

好有愛!!!!!

Fans

屌你老母咁撚癲
真係唔幫襯你都唔好叫自己香港人

咁樣做生意都有既
要再懲罰

哇 有排你地受 等我都買返杯

姐係博懲罰啦
燈油火蠟又未計
想點呀

欣賞

我要懲罰你地

612 都可以好似你地咁透明就好

一日就罰完？你係米諗少左ar

會繼續支持！
咁樣整左800杯 唔計人工 其實材料要蝕幾錢

你做到咁足我實心服口服

樓主串到我想喊
真係太過份

屌你開善堂呀？攻勢係唔會停

你咁捐法，係咪想我繼續爆買

想錫春袋😘

啲單多撚到可以做披肩

g持

今日幫你賺返返黎

比返員工雙糧啦 做死人咩

懲罰你

屌，間鋪仲有貨賣既？

屌你老味
真係好難幫黃店賺錢
幫襯完你轉個頭又捐晒

頂好正
多謝你哋樹立好榜樣

找數真漢子
得閒幫襯下

愚子不可教也，老父唯有加大懲罰嘅力度

你喊炸
比我想死

咁撚串
小心啲啊
連登出名小器

飲完錫你春袋呀

樓豬 八達通會抽2% 咁係咪$3818要畀返$768八達通

你係咪痴線架！
仲唔投降！

毅進星 $100
笑撚死

尋日買唔到 今日買左四杯

呀姐係附近返工 聽日開始每日都黎買
Btw 開幾點

繼續幫襯
你地本身野飲都唔差

你點計數😂 你果個係20%
咁都有野笑😂😂😂

班員工話唔撚使出糧啊 串撚過馬撚 學埋哂樓豬d仆街野

咁撚串
要去買爆你

多謝巴打

岩岩都想問點計出黎

shut up and take my money

only u~

估唔到毅進星對喱D都出力幫手

串撚過馬撚

謝謝

屌你班友係咪傻架

萬一難聽d你地頂唔順開支平衡執左
我地仲點樣懲罰你

聽日同你買先琴日懲罰左另一間

多謝你

你咁樣我係唔會驚架，我會懲罰你直至你爆廠為止

以後旺角嘅指定飲品

見到懲罰下

寧願比香港人做大佢 開分店都唔想比錢大陸

頂你個肺捐個錢都要比哂全日啲單嘅proof大家睇你係咪嫌得閒

樓豬咁串要多d嚟買 你咪使旨意收到工

香港人團結, 加油

決定繼續嚴懲你

好勁呀屌

欠懲罰

感動到我癲橪咗

thanks

尋日買唔到 今日約埋班同事一開鋪就落單 問你怕未

Btw 樓豬真人好QQ

頂你啊咁臭串 我公司係尖沙咀 日撚日返工都要過黎懲罰你

612 又有問題 星火又有問題 仲有咩係無問題？

制裁

support

忙完一大日仲咁有效率咁有心整理資料 犀利

樓豬煩撚到
Show哂證據出嚟

最憎人咁撚煩

一定會罰到你想再show都無紙印

近乎完美，絕對接受，繼續改善

你咁樣係唔會令到我驚家
今日再去懲罰你

仲唔知錯 飲曬你啲桃膠

同我keep住懲罰

推

交代得仲清楚過612
做埋佢個份啦

你班仆街 啱啱旺角店想試桃膠但賣哂 有冇咁早賣哂呀 係咪癡撚線嫁

尋日去到截咗單

你地真係痴線 痴線過等兩個鐘

行過同我懲罰佢 等佢賣哂早啲收工休息

感謝手足

下次大大力懲罰下先！

一個正皮唔夠我㯲
完咗場運動都要繼續飲 飲到糖尿都要飲

咁撚串 一陣放學過黎買翻杯懲罰下你地班仆街

樓主真係靚仔

樓主之前唔係話就黎做唔住咩

咁撚串？

多謝

痴撚線做左四皮幾野生意 即係做左成千杯野飲？!!!

屌 要日日懲罰你

每日5點半都撐你地

好癲有埋賣左幾多杯睇

唔係奶茶 健康野黎

會再懲罰你

下次見到一定買

得罪我地香港人，未死過？

請問你地店係邊 想黎飲tw 多謝你

你老味 支持暴徒
一陣我要用錢罰你

樓主好靚仔遲啲煲底見

不如我幫你沖啦屌 嚴懲呀！！！

上網揾下啦 咪咁懶豬

RESPECT!

所以決定捐款不扣除成本 只扣$6000租金

你地係咪痴咗線幾時先喺新西開幾間分店阿等到頸都長啦

琴晚太遲黎買唔到

過幾日再嚟懲罰你

感恩

係地鐵睇到喊，香港人加油

樓主太顛 決定要懲罰下你

我唔飲台式飲品下次行過旺角一定會特登買杯飲

旺中 同尖沙咀

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

good

咁惡？日日來錫你地

支持真黃店~~~

支持你

唔係台式啊啊啊！！！！！冇奶冇珍珠！！！睇下佢地個menu先 乖〜〜
港式港式港式！

以後多幫襯

好人一生平安

又挑釁人懲罰你 本身唔多飲茶 又窮
但你咁樣我好難做……

光復香港 時代革命
好人一世平安

全持！！！
以後多啲去幫襯！

受小弟一拜

痴線 今晚再買

感謝。

cls，睇黎懲罰得唔夠，繼續買爆你，睇你串得幾耐

懲罰懲罰

喊死人

好撚串

CLS

我要大大力懲罰你!

多謝你哋 辛苦曬啦 錫啖先

我要大力懲罰你

Cls

所有懲罰post最好放埋地址 等多d人懲罰附近鋪頭

你仆街喇今次，亂講野
連登仔冇性嫁

咁串係咪想人日日黎懲罰你地做死你地啊

我下次再黎買到你地跪低

今次無買到

要去大大力懲罰你

I will be back

好撚嘢玩到咁盡，我吹雞覆桌你咪撚走

如果係天仁既話 應該拍門走撚左去

繼續懲罰你

要繼續懲罰

屌你老母，咁靚仔小妹決定再急下店主

會繼續支持
多謝您地

聽日懲罰到你跪地求饒

杯野好撚高質呀 ! 下次再幫襯

好，最驚嗰啲睇到都覺得肥嘅台式嘢飲

得喇叻喇

好想錫哂你地春袋 多謝哂咁多位

樓主底已起，係好有問題

快啲去幫手試下！睇下係咪佢地落左咩藥 飲到人上哂癮

邊個攞兩皮cash買野飲咁痴線

串到！
懲罰！

屌你咁撚寸 下次懲罰你

唇茶真係幾好飲，支持

再罰，罰到你手軟

堅

大家要繼續懲罰佢

抵死 支持黃絲
唔係諗住有得抖啊嘛？

痴撚線 買多幾杯先

仲咁串，好，繼續排做撚死你

真支持 良心店 你死硬 我要帶埋啲朋友日日去懲罰你地

cls 勁過audit 我搵到我自己

會繼續支持

利申尋日排左3個鐘

睇望要繼續懲罰

啫係唔想抖啦

尋晚見到ig舉白旗心諗咩事
原來係太多人嚟懲罰
唔洗擔心 就算唔係雙十
平日都會keep住嚟懲罰你地

扣埋人工阿

渣ga，咁渣ga星
我個大波妹幾時找數啊

一定罰爆

你太串，以後要買到你投降

你等住 我陣間就過去罰你！

帶兩皮去飲係咩事

店主咁樣啫係逼更多人懲罰你地啫
但記得唔好飯都唔食，有氣有力先可以接受更多香港人既懲罰

支持良心唇茶

推
大家繼續懲罰黃店

黃店支持

班仆街員工話唔撚使出糧啊癲癲地

有個老細係矮仔黎

支持
上個月開始已經轉咗淨係買唇茶，唔買其他鋪

多謝你地
但都想講，市民唔想你地捐晒D收入搞到經營困難
我地更想你地可以一直屹立到倒，唔好俾D藍店做最後笑果嗰

行過會買黎飲
良心野都好飲d

請受小弟一拜

經過旺角一定飲，就係咁！

白旗

會唔會太痴線睇嚟要加刑

Mk無曬桃膠

支持,香港人加油

幾個老細都一岩一忽咁 核鬼突 仲痴痴地添
我地日日都要過去撚化佢地 做到佢地仆街

手足 多謝你

死硬啦你 決定以後長期懲罰你！

懲罰得唔夠
下次你唔捐都要大大力錫你春袋

唔驚?我日日黎 懲罰 你

咁串，一陣就去懲罰你

星火幫咗咁多人因為一個post就有問題？
咁不如你開個基金你自己管啦

光復香港 時代革命

多謝老闆 多謝唇茶既員工
辛苦曬

你地係咪前世未比人懲罰過啊

仲敢挑戰香港人？
你地死撚硬 遲啲就過黎懲罰你地

推。

cls

咁串？買到你投降為止

見到啲訂都想死
光復香港 時代革命
支持良心小店

屌你
我唔想你捐到執笠
你留番多少少俾自己同啲伙記之前唔再幫襯

痴線
望到啲單都崩潰

諗住比人懲罰一次就夠？我話比你聽係唔會

多謝!

大大力推

唔好唔食飯呀

唔好以為淨係爆買黃店日先嚟懲罰你呀
平日得閒無事都要叫哂全家嚟懲罰你地等你地整到咁好飲吖嗱買到你茶葉都無呀

繼續飲吖

樓主好靚仔啊

叫佢地之後如果再捐一定要留起多d入翻自己袋先好捐！

黃店榜樣, 下次再懲罰你!

你真係好臭串 不過我鐘意！

屌你咁串
一陣飲杯

點解而家淨係睇住D數目字都會眼濕濕

呢d無良商店唔識死，再制裁多次先得

多謝你哋

飲到你冇水！

詳盡版會唔會太詳盡
多謝你！！

cls公司

咁撚串 吹雞做到你仆街

做到佢地日日舉白旗

痴撚線

仆你個街仲咁撚串
睇黎係懲罰唔夠

Pishhhh

死o靚仔你咪撚走呀
你間鋪係邊我要買爆你杯野

黎到茶都無得買
驚就唔好做生意

舉白旗咁串？

好驚佢咁高調俾藍絲搞

mk同tst啊 自己再上網揾下地址

今個星期用錢懲罰你
多謝小店 真心感動

太過份啦 雖然平時好小飲台式飲品 不過都要懲罰你

咁撚串 陣間買夠兩杯

哇咁寸 快啲去再懲罰佢

你老味 我返香港就飲窮你

CLS COMPANY

良心老闆

唔係台式啊！！！冇奶冇珍珠架
港式港式港式！

太過囂張, 手足巴打絲打快啲去懲罰到佢跪低

咁串呀啦

推爆

挑機？
我即刻嚟懲罰你！

唇茶真係好可愛
但係太串
所以今晚放工即刻買一杯飲

同意

做到你地精盡人亡

推 Push

香港人最記仇
飲到你日日都舉白旗為止

多謝你地不過下次可以扣埋成本先捐

一日$26312，當平均$30 杯，一日出成900杯，係咪真係做得切
開12個鐘要1分鐘出1.25杯野飲

推到要佢一分鐘出兩杯

旺角店好多靚仔店員

支持
要狠狠懲罰

慰勞下d員工啦

南區利東邨有鋪頭投降

我係唇茶忠粉🥰

都幾撚癲 兩間鋪仲要中間停左 營業額做到五萬蚊

佛心

我都成日叫人donate真係叫到口都臭
多謝你地呀
下次經過一定幫襯

咁快舉白旗，要再懲罰

大大力懲罰你至得

決定要飲唇茶飲到糖尿

旺中店 隔離個間咩咩tea嘅店員叫咗好耐 仲有得試飲都冇人買

已起底 係鬼係垃圾唔洗理

識玩，pr應記一功

希望星火可以好好用筆錢

唔係以為你走得甩呀
一定日日懲罰你呀

高質捐錢post 之後行過都買杯

哇 辛苦晒！！！

你好過份唔扣成本唔獎勵下員工 想做死人咩 只扣租金 我決定每次去去旺角都黎買杯 懲罰下你個奸商

星火account唔係4字頭架咩?

痴撚線 下次要懲罰你btw 條單見到已經想喊

巴打我一陣過黎同你買杯野飲 支持你啊

樓主痴線架

飲到你跪！

會唔會有得買備用茶
等啲有錢啲嘅手足比定多十杯八杯嘅錢
比啲窮學生手足拎嚟飲

大卡司幾撚清靜

呢啲鋪頭唔大力罰佢唔知驚

正喎 等d學生唔食飯 飲下野都好
樓豬快d搞pls

你係咪好想大家懲罰你？
好啦我就多啲嚟搵你

抵啦

巴打真漢子
欽敬欽敬

串過馬撚
我就落嚟買爆你，睇你做得幾耐

咁串？買到你收唔到工

屌, 原本來好近,我糖尿都黎飲番杯~

有冇醫生喺度幫唇茶班人check下個腦

今日收工就嚟懲罰你地

嬲到打錯曬D字,星期一黎

唔止謝sir，連er er er sir都……

等左太耐買唔到

唔幫襯都唔得啦

支持啊

你地係咪傻架

數目分明
繼續懲罰

代表月亮懲罰你

等緊四五十張飛
清玉都多人
大卡司試飲小姐表示:

懲罰！

各有各捐啦屌
不過我都建議612

繼續懲罰佢
唔好比佢停

冇計啦琴日我排咗咁耐 前後左右啲人一句怨言都冇仲要話唔緊要唔緊要
唇茶班人顛顛地之外 我哋都陪佢癲埋一份

一定要大大力懲罰

必須再懲罰！

咁撚串
飲到你地冇停手

CLS

咁撚均真

尋日去到旺角店想幫襯
點知截左單
惟有下次懲罰你地
橫掂成日都去旺角

樓主
如果可以嘅話
我嗰兩杯未拎嘅
可唔可以keep到煲底除罩飲
一杯我
一杯你

光復香港
時代革命

遲啲再懲罰你地

不是奶茶啊
係中式茶
又日日換茶膽
啲桃膠又健康

多啲飲都ok

我都記得嗰個post
上黎連登問意見

嘩屌你好詳細
抵屌

想做死自己咩
要懲罰下你先得

仲搭黨鐵

抵你地死呀 撐班黃屍暴徒呀喇 我要你地做到死為止 繼續幫襯你地 做到你地唔停手 懲罰你地

你咁樣係唔會令到我驚架！
一定要再大大力懲罰你

抵我之前有一直幫襯開你地

巴打真係好撚癡線

想休息 無咁易

上連登打返正字唔該
Btw 米你老母

好人一世平安

咁串要俾所有人知

你地會唔會過份左d？ 星期六黎懲罰你先得

你班友幾時先罰完人

下次飲爆你

咁撚串丫嘛, 決定組隊懲罰

你咁樣係唔會令我驚架，繼續懲罰你

係咪傻架仲要唔扣成本

死暴徒 你真係唔懲罰唔得 !

屌你地 點樣可以唔懲罰你地

留明
經mk組隊幫襯
絕不食言

以為咁就冇事
睇下你邊日唔捐，就黎飲哂你啲茶

有冇紅黑藍板本
好得意

真香港店

好滾動

好感動

有份懲罰你

要再罰

多謝你！祝你生意興隆

好撚串渦

我決定去開旺角就黎罰鳩你地

尋日幫襯咗佢24蚊

cls公司
繼續懲罰

多謝你地呀
好想嚟罰你地

飲完唇茶補完血好出去發夢啦
唔好再休息啦 15歲女手足比人火化左啦....
最多獎自己發一次夢飲一杯唇茶啦⋯
再唔出去發夢冇得係煲底相見㗎啦

好撚好飲
次次都買2杯
一杯即飲
一杯拎返屋企夜晚飲

利申：成日都飲，打手

你咁樣係唔會令到我驚咋
等下次經過大大力懲罰你哋

每次經過一定飲返一杯

痴撚線 支持

你癡線㗎 本身已經好飲
我驚你做唔住有時經過都飲
你仲要捐哂佢咁串？
我要再飲

找數真漢子
香港人輪住嚟懲罰你

屌 痴撚線 決定要次次去旺角都飲呀

咁撚串？懲罰你！

明明之前做唔起，又難飲,名又柒
成日上來賣廣告比人屌，袋加又靠食人血饅頭上位
做下樣捐幾日，將來條數返曬來啦

排曬隊咁到底係懲罰你定懲罰我

好多垃圾鋪頭靠人血饅頭上位,明明質素極低

你玩曬啦

努力
多謝你一定恆常幫襯

你有冇飲過架

你係咪飲錯第二間？

警告你咪咁撚串 咪逼我特登出旺角懲罰你啊

仲咁囂張
等我再懲罰你一次

你班暴徒今日仲唔放過人哋喎
Btw做得好

咁我地要再飲多啲

不嬲唇茶打手黎

哇屌 飲到佢窮呀！！！！！！

Thanks

岩岩飲左杯 好好飲啊

尖沙嘴有連豬！

旺角店幾時先有

留名下次懲罰

屌你老味真係當連登仔流
我要你做到隻手打飛機都冇力

要嚴懲

篤灰始祖江永祥

［正視聽］er sir先係最醒嗰個！

咁撚串 經過再買

咁串!

飲撚窮你

你慘啦，日日等比香港人教訓

飲撚到糖尿都要懲罰

讚！！！
但P牌讚不到

支持，我重係個表到搵到自己張單
真係良心，絕對支持

一定要大大力繼續懲罰你

咁撚串
買到你跪低先得

欣賞你

我平時唔飲台式飲品，但由而家開始我會記住呢個牌子

欣賞你!!

我係到嘅時候就會有

光復香茅 時代革命

支持！下次幫襯你

香茅

好想懲罰

不枉我一個人買兩杯飲

唔係台式啊！！冇奶冇珍珠架！
港式港式港式！

大家一定要齊心懲罰呢啲咁大口氣嘅舖頭

可唔可以唔好咁痴線

好痴線
睇黎我地懲罰得你唔夠

好狗 我4點幾5點黎 你同我跪低 我講我8點幾放工再黎拎 但話真跪
7點半竟然繼續
太過份 今日番工忙懲罰唔到你 星期日再番工一定收你皮

屌 我唔會放過你

我冇嘢講

等咗一日終於飲到

B9好撚正

決定咗日日買
做死佢

G持！

真 偉大

屌見到白旗笑撚咗

[遊行新方式]會師

爸打你自己整架？幾靚
不如整貼紙拎去派

買音響

高質

唔係我整㗎，其他post到見到

唔撚怕蝕？就飲撚到你蝕

使唔使咁串，捐4皮好巴閉？
等我經過就買茶飲，做死你班人

飲到你係將軍澳（寶林果邊）開分店

有機會一定再飲!

【黃色經濟圈】【生活抗爭】兩星期-全民經濟戰 Two Weeks Economic Campaign

垃圾樓主咁快跪，你估跪得嗰1日？你咪撚走呀，我地再拎錢掟死你間舖先

理得你係咪搏宣傳我有野飲時你都捐左錢 打和

咁寸，我要用現金懲罰你哋

睇左呢個post打到咁長好嬲
見到你一定去懲罰你

今日用左好多錢懲罰你啦 下次繼續

你都係想大家講句樓主好靚仔姐

聽日過黎幫樓主含 ok?

利申 真巴

找數真漢子
係要逼人懲罰你地嫁喎

又要黎懲罰你

光復香港

今日咁早就冇貨賣

老闆
雖然你好臭串 請我地飲茶
但我地幾個內心真係過意唔去
Zip咗一舊比你

聽日我地喺大西北再落嚟懲罰你！

認同啊
寶林撚舉腳贊成
平時放工都會去旺中買

利申：可能識你勿相認

支持

間唔中都會同teammate一齊order你地嘅嘢飲
繼續加油

屌你老味咁撚串！bookmark飲臭你

真心想問 你係咪飲錯呀
佢地好似係試業果排上黎問過一次意見炸wor (唔肯定 冇Fc)
同埋都未夠一年就開分店 點樣做唔起
中間次次三罷佢地都好似有join
Instagram又有見佢地放first aid野係鋪頭
2間鋪都有提供水定檸水俾遊行人士
點樣人命饅頭法
如果佢地扣埋材料成本 我都會有顧慮佢地個數真唔真 但依家淨係扣租 旺中鋪+尖沙咀地鋪 2間加埋$6000一日 我覺得聽落合理wor

不過我覺得就算係有廣告成份 前線 示威者又輸左d咩
尋日你因為前線幫襯佢 佢捐左 星火多左4萬
如果佢真係難飲 名又柒
尋日飲過果600幾杯既人傻嫁咩 仲番轉頭再買？
就算俾面佢係黃店唔話難飲 都唔會好似依家咁 咁多人留言話好飲啦
咁可以有幾多回頭客？
咁佢又賺到幾多名氣？
就算俾佢賺到 星火事實上真係多左4萬俾義士
係我眼中就係雙贏

我覺得邊個可以有方法救助到義士 我唔理係咩方法
只要唔傷害到同路人 就係手足

不過口味既野人人唔同 可能你真係覺得難飲都唔奇

利申：忠實粉絲 成日去買 所以我係打手
不過我唔係員工 唔係老闆 冇錢收既

支持繼續懲罰

好cute嘅認證

好串喎 咁詳細
係咪想睇死我
聽日你記得開鋪
用啲錢掉死你

thx好人一生平安

嚴懲！！！

「大核彈」警謊終承認有性侵中大女同學

老細你真係好靚仔

串到你，搵日再罰你

屌你咩咁串 再懲罰呀

咁臭串係咪想我地搵日再大大力懲罰你啊
聽日即刻去嚴懲你地

真係痴撚線公司

舉白旗都咁沙塵！！！！
一定要大大力懲罰

歡迎入黎討論

啲單睇到眼都花

巴打建議你搞義賣限賣某兩三樣好啲 一黎加快流程 二黎唔洗做得咁辛苦

好提議喎！！

講得好！根本就雙贏
學我自己話齋 理得佢係咪宣傳 我有好嘢飲 星火有捐款收 就冇問題啦

屌 去到就話截左單 之後經過都去懲罰你班友
Btw淨茶都飲得好開心

用銀紙幫你間舖裝飾

尋日有幸懲罰你哋, 由落單到飲到茶用咗4個鐘
啲同事雖然好忙但仍然好有禮貌好nice
杯嘢仲要咁好飲！睇嚟要長期懲罰你哋！

樓主 一直都咁靚仔呀

癡線你咁樣我地係唔會驚架？

幫tuiiiii! 推唔郁都推

睇到眼火爆！
我要懲罰你！

太過分 我要罰你

感謝你感謝你

好撚想飲唇茶啊屌！！！！！！！！！！

次次行過要好好懲罰你先得
飲哂啲野佢

Pish

行過都幫襯 覺得好飲 仲介紹過幾個朋友買
今日太多人買唔到 黎緊要繼續懲罰你

次次去旺角都會幫襯 仲要成個打手咁狂同人講好飲今日都好多人排隊飲開都係月滿桂花 仲有邊款茶推介

屌
要keep 住啦

爆買一兩日唔夠
推

a1-7 b1-11 c1-3都好正

痴撚線
多謝手足

仆你個街，要大大力罰你

好榜樣錢銀就係要交代清楚

支持良心黃店

懲罰你

經過一定要狠狠地懲罰你

Love you

老闆好靚仔

唇茶啲茶底真係正
好過飲老虎幸福依啲糖水

呢個真用茶葉仲唔擺過夜

辛苦曬！！！！！！！！！！！！！

推！！

趕住去另一間黃店買嘢排唔到
聽日嚟懲罰你

哼你唔好以為就咁就完啊
懲罰陸續有黎啊

POST哂啲証據出黎大哂呀??

聽日就用金錢罰你

岩岩先返到屋企 等我碌返d留言先

我想講今日又收到$870！

趁我忙緊擺低就走左去

我地係唔會要架 大家除左星火仲想捐邊到?

正！G Chi!

立場

好

推呀

捐立場啊！！！

好想去懲罰你啊

高調找數咁曳
睇黎未吸取教訓

你呢個衰老闆 搞到員工咁忙
太多人排隊啦 十五號再懲罰你

樓主你d桃膠少左好多

今日旺角限定

頂 淨係攞咗免費嘢飲咋
下星期再懲罰你

dllm死唔知錯
我要大大力懲罰你！

要大大力懲罰！

仲有獨媒 傳真社個D蚊型網媒

咁串

call馬搵錢罰你

咁撚串
唔好俾我知間鋪喺邊
你大撚獲 一定要懲罰

笑撚左

老老實實唔駛扣咁盡 可以比D 員工開心吓
我地一定會幫襯, 賺下我地錢喇

勁
飲茶只飲兩間 唇茶 同 賞菜

大獲了
一定要唇茶破產

星期五晚買既時候
見到個好環保既巴打，攞水樽裝
好想大大力錫你春袋

Respect!!!!

仆街喇 要飲撚到佢地無野賣

未拉落去諗住都唔係想像中咁多單
點知拉左落去都仲未見到單底

今日買左杯勁好飲
我決定聽日再嚟懲罰你地

好波，多謝老闆

如果612有誠意做到咁就好了

有心

懲罰未完，陸續有來

由於呢幾日受到大量衝擊
你地咁樣係唔會令到我地驚架
我決定黎緊會準備唇茶捐錢第二彈
敬請留意

咁撚死串嘴？我買撚到你窮
#支持黃店

你地係唔係做生意嫁
出來我會買來飲